Manny Pacquaio vs Jeff Horn

直播：

冇人睇？

link doesnt work :(
wanna watch too

睇緊

幾時先到manny

好似11:00

冇理由。。。我都係用緊同一條嚟睇

Micheal Colan輕鬆贏埋

帕奎奧唔係退左役？呢場係咩比賽黎？

未退
佢之前話想再同money打多場嘛

Ancajas好撚勁，完全打到個日本仔冇得還手咁滯

應該開始?

應該就開始

熱身中

Jeff Horn 好似不敗

劉名

係，但佢又唔算好快，技巧同經驗如果要同pac比就更加唔洗提
唯一可能係佢一下lucky punch中到，如果唔係應該冇乜機會

出場了

Pac 年齡大會唔會影響到？
利伸 乜柒都唔識

當然有機會，但佢企得上去，體能上起碼一定可以打晒12round

速度係差左，但係d cutting angle 應該夠佢贏

勁

manny 好似38 有得睇好睇

後生仔係咁衝

好似好主動

有d輕敵

爆頭皮

Manny 有d 下風，有d攰

head butt 爆晒

左右爆灑

pac真係老喇

兩邊頭都爆晒

Manny 再死守就死啦

去到decision應該輸
要靠Ko

條Jeff 成日抽水打頭

澳洲佬好多抽水拳

pac冇晒以前狂攻果種氣勢

差Ｄ ＫＯ

最憎抽水拳，無品

Agree, 要搏KO

好乞人憎，但真係有效令pac受傷

澳洲佬一開波衝得太勁

澳洲佬無力

Manny 攻啦！

拳證都叫分開 分開前整二拳抽人後腦水 仆街到

澳洲佬pair pair 地啦

室外場應該用多d體力

收澳洲佬皮

逆轉round! Go go manny!

拳證忍唔住

澳洲佬應該差唔多放乾
manny R11/12 爆唔爆佢

Manny 仲有冇力爆

想manny ko 條抽水怪

超多抽水小動作

老矣

大家覺得by decision 邊個贏？

澳洲佬中左好多野重 豬頭咁

澳狗win by split decision

邊個會贏呢

Manny lose

我估majority

頭幾round manny 係咪輕敵

一開始應該認真d
去到爆頭先認真就遲左

manny lose

輸左⋯

俾澳洲佬頂到第9round

好正路，開頭輸得太多

Manny 係咪太輕敵 定係jeff 勁？

我都覺得合理 只不過條友太多抽水拳唔太鍾意

我覺得佢輕敵